睇到虐殺女童案判決後大家的反應 覺得香港好可悲

大家心裏面一直想維持香港繼續係一個行普通法的法治社會同民主社會，但就接受唔到陪審團的決定同自己想法不一致，有一堆人會認為投謀殺反對票的陪審團係有問題，講左好多好難聽的說話去責罵同自己想法不一的陪審團，你地呢種諗法同藍絲有咩分別？ 同自己諗法唔同就標簽係錯？ 話人地人格有問題？你地只係站係情感站場去做判官！唔同陪審團係站係一個理性立場，跟據案件各項口供同證據去分析！試問你地會唔會比陪審團更了解呢單案？ 我見到你地好多人個反應覺得社會好可悲 完全係比情感去沖昏頭腦，比你地呢班人選到做陪審團就仆街！ 如果你地係想香港維持到原有的法治精神，就尊重每一個陪審團的決定！ 你地呢種同自己諗法唔同，就標簽人地係錯，同班廢老藍絲有撚分別？

你今晚因住個女仔既鬼魂黎搵你

情感判官好出奇咩 唔係法國大革命點會死咁多貴族

我係贊成投謀殺 但點解我咁講 你有冇去理解我內容？

取消陪審團囉不過連登仔又屌架喇

好似2019嘅夏天咁 就係情感累事

香港幾時行緊普通法
抗爭者全部重判，判得唔夠重就上訴，告唔入就換條罪名再告過
藍絲黑警殺人放火都冇事
咁樣叫普通法你係楊大狀啲friend

唔係判咗謀殺罪成咩？

咪就係 愛憐弱少係美德 韓國個姦童犯出獄班韓國人仲想私刑殺咗佢添 根本人之常情

女被告6比1嘛 好多連登仔要一致裁定先滿意嘛

大佬唔好咁痴線啦

你咁講咁紅官鳩判都唔可以屌啦

咁當然可以屌啦 所以咪要有多名陪審團囉 但陪審團意見唔岩係咪又要屌？

我依家即刻屌你老母

講左一大篇野都係無point

咁唔洗要陪審團 直接判謀殺算啦 咁好冇？

你都唔知投反對嗰個有咩理據
屌佢有咩問題

你打咗一大段廢話想講乜

一單新聞有人評論有咩問題

你戇鳩嫁

其實係講緊人一早知既野
你同果班人講野曬氣啦

我屌你老母就屌你老母
佢有權投反對 我都有權屌佢投反對

你係咪睇十二怒漢睇上腦呀
一個無辜嘅細路比對禽獸父母虐待死正常都人神共憤啦
到你全家比人害死人陪審團仲反對個兇手有罪
睇你仲講唔講得出呢番說話
我地同藍絲嘅分別從來都唔係其他
而係我地識分是非黑白呀柒頭

個別人士意見你睇到大家都咁諗
你真係少啲上連登好

未計有無pr五毛分化

有冇留言圖睇下，冇追開

樓主On99 懶有point
上一頁

樓主應該細路仔嚟
講埋d嘢咁幼稚